詩滴豉逸❺參-「番邦馬卡朗泥」

好味

限用❺P字交流

典 禾刀角得巧味

得戈幾條囝 邊夠食牙？

狗滴！ 吾狗再主

交流唔到

典解

貢𠹌正duck吾duck架

梨太誇張拉
五p吾系甘嫁xd

巧得

五p系點架

系好似鵝咁滴xd

甲 甘日巧嗎

系牙

巧番尐但有心結

中友咩

未釋懷

好悶

睇錯係薯條